有無人會想EX被強姦, 然後去安慰+埋單

48歲(強姦)

金田7有單好似…
姦個女明星之後扮好人埋單

48歲了(LAN線)

全世界得一條女咩 ching
咁又何必呢

淨係想睇

只要佢回來就ok

你話埋人地就肯比你埋呀

自己姦完再自己埋單

唔想被自殺

其實我都有諗過
不過又唔想佢有心理創傷

我癲了，只想佢在我身邊

樓主其實你最近發生咩事 見你開d post 都係一個point 一個point
我驚腦補 先入為主左， 可唔可以整合成個故事？

唉，我失戀